想直接換張顯示卡,有無問題?

部機都幾年,

想問買張1000蚊樓下既卡直接換得唔得
火牛好似係450W定550W
感謝各位

可以

Gtx1050 大約$900-1000
Gtx1050Ti就貴少少 ~$1100-1400

睇埋機箱放唔放得落

OK

玩咩遊戲？
文書：唔使換
Lol : 1050
GTA : 1060
bf1: 1070

1070 最好要550w

撘單問下巴打們，洗吾洗更新bios？我都想換顯示卡，個spec差吾多，底板b85m pro4

留名

BF1應該換埋i7 CPU

是唔不是吾

吾你老母

我打BF1用FX8350 + 1070全開都好順